米芝蓮網站錯撚晒

唔知有冇人理嗰個米芝蓮推介?

我發現佢話推介街頭小食，灣仔蘭杜街the butchers club同莊士敦道Kelly's Cape bop. 明明一間賣漢堡包一間賣韓式飯卷。佢網站話一間賣車仔麵，一間賣粥。我懷疑佢個網站好多嘢係錯嘅